【粵音】點解1M等於1萬 （maan6），點解1M唔可以等於1蚊（man1）？

萬（maan6）？
蚊（man1）？

你同班唔讀書嘅死mk 講道理?

是撚但啦咁都好嘈

數值細唔駛用單位

關你咩事
屌你老母(mou5)

萬同蚊都ok ,係講百萬班人on9

不如一毛錢啦

1M= 1 month呀

Btw
1蚊係money個mon(蚊)

因為1M=1米

屌你老母，要開幾多個post講呀

因為約定俗成喺懷舊online game入面係m=萬
其他場合、語境一舉m=million

1m = 一百萬，這是國際規矩，係鐵律。

大凡將1m講成1萬者，在我眼中，皆白癡弱智低能之流。

既然1m等於1萬，點解1m唔可以等於1蚊？

因為

m
m
m
m
m
M

仲要軍個front size
個字越大 銀碼都大

1M先係一百萬

k stand for kilo
m stand for million
其實拼音香港人唔會用咁濟
打字都係速成同手寫多
用英文字既時候就真係用緊英文黎表達
用英文字母黎表達中文係唔常見 大家明咩意思